原來北角東發大廈， 就係上次打柒福建幫果棟

福建人，出黎⋯檢疫！

今次會唔會拎桶花生油出黎倒？

你攻擊我的村莊？

人地撐落不知幾開心